[JJ插沙] DSE Econ問題求秒殺

兩張圖都係factor affecting money demand
差個expect既字就會有唔同結果？
另外 份notes係cliff yeung 個堂我無上 有無巴打好心影返呢頁比我 睇唔明

我都自問有能力5**

我唔直接答你，舉個簡單例子比你：
如果午餐肉而家加價，你會食少d
但係如果你知道就o黎世界大戰，你午餐肉預期將來會瘋狂加價，有午餐肉就有囡屌。
你會而家買定多d。咁將來唔洗捱貴午餐肉、或者可以賣返比人。
所以今日的價格同將來的價格係唔同的因素o黎。

要不是考評局針對我

咁姐係兩個都岩？
點解兩份野都只係各寫一種
DSE都識晒？

未，考中文。
冇咗兩分已經唔想考試。

有無巴打覺得dse econ好抵屌
考前睇兩睇已經夠合格
屌你bio背餐死

其實教科書個因果關係講得唔太好。

你應該識的兩樣o野應該係
1. nominal interest rate rises對money demand的影響
2. nominal interest rate is expected to rise對money demand的影響

而唔係
1. price of interest-bearing assets rises對money demand的影響
2. price of interest-bearing assets is expected to rise對money demand的影響

咁樣去分對你考試有幫助d

背咗幾年都得個 5

不過學識點樣做愛同計安全期，都算有啲得著

哦

做愛都要人教
安全期就真係有用啦

咁想問下price of interest bearing assets升會令nominal interest rate跌既原因係咩？

因為呢條式？
咁同樣地如果nominal interest rate跌係咪price都會升

我dse 真5* 非假膠 有咩幫到你

辣殺

price of interest bearing assets increase>return of holding interest bearing assets decrease>hold less interest bearing assets>asset demand increase>nominal interest rate increase(畫graph睇到)
利申 17 5**

大大個outliner係度
都係翹埋手睇表演算好過
利申：5*

照巴打你咁講 係Ma升左 nominal interest rate 先升
但書同notes都寫nominal interest rate 升之後先到Ma升